召喚勇武和理非 proofread 英文屌HA

是咁的，WHO轄下有個Department 叫Department of Knowledge, Ethics and Research
有負責關於eHealth同埋Patient Privacy既野
雖然唔知有無用，但小弟Draft 左份email 想send 過去睇下可唔可以引起關注
求proofread/內容更改

ehealth@who.int
Regarding a breach of patient privacy in Hong Kong
Dear Sir/Madam
I am writing in concern of a recent breach of patient privacy by the Hospital Authority (HA) of Hong Kong.

It was shown today in a reporters conference held by Former chairperson of the Hong Kong Public Doctors Association, Incumbent Legislative council member Dr. Pierre Chan, that the Hospital Authority (HA) of Hong Kong has provided the Hong Kong Police force with a backdoor into the HA clinical management system (CMS), allowing the police to access patient data without consent from either the patient or doctors - leading to police barging in to hospitals and arresting patients undergoing treatment.

This backdoor was used to target and arrest patients that were suspected to have participated in recent demonstrations against the government. This shows a clear breach in Patient Privacy, threatening not only the health of Hong Kong citizens,but also the trust of global citizens in any countries that are trying to develop its own eHealth system. Citizens around the world would have second thoughts in providing truthfully and factually correct information to their doctors, should they fear that their personal information could be used against them. Thus leading to inaccuracies in diagnosis, and thus, inaccurate treatment.

I humbly urge the WHO to look into the issue, and launch an investigation should any guidelines of the WHO be violated in this incident.

The following websites provide information to the issue

shows the reporters conference regarding the issue.

Contains details of how the backdoor is accessed by the police force.

Sincerely,
A concerned Hong Kong Citizen

推

push

英文差 但推比其他巴打睇

不得了 唔可以俾佢停

留名睇full version
有個位好似有得改
但英文差

歡迎大家改& send埋一份

巴打勁抽抵你又靚仔又180又大隻又多女女

推，翻譯fd睇左話ok

英文屎
幫手推

Push

睇漏 用”Dear Sir/Madam” 係用 “Yours faithfully”

加油！

巴打香港之光。加油

幫推

幫手推到比有醫療背景既巴打睇到

應該係Truthful and factually correct
自己睇漏

唔可以放過班醫管狗

求英文人幫改

無乜人理

推
利申 睇唔明

岩岩收工快速睇左一次，放工再睇

allowing the police to access patient data without consent from either the patients or doctors

inappropriate treatment好似好過inaccurate treatment

英文系first hon

如果patients or doctors 應該無the? 直接 either patients or doctors?
利申：英文廢

It was shown today in a reporterspress conference held by Fformer chairperson of the Hong Kong Public Doctors Association, Iincumbent Legislative cCouncil member Dr. Pierre Chan, that the Hospital Authority (HA) of Hong Kong has provided the Hong Kong Police force with a backdoor into the HA clinical management system (CMS), allowing the police to access patient data without consent from either the patients or doctors. This enabled the police barging into hospitals and arresting patients who were undergoing treatment.

睇左第一段

其實grammar上兩個版本都無錯
個人覺得the patients or doctors有更加specify呢單case既意思

btw 巴打好波！

廢青好野

如果改成this enabled the police 的話應該改成
this enabled the police to barge into hospitals and arrest patients undergoing treatment?
tense 方面好似順口d

求集思廣益

推!!!!!!!

唔係年輕人搞亂香港
其實香港早就比班高官搞亂晒！

唔識英文的人係到好似睇緊外星文
btw加油，靠你地了

pish

我proofread左一次
幫眼睇睇
Regarding a MAJOR breach of patient confidentiality in Hong Kong
Dear Sir/Madam

I am writing on behalf of the fellow citizen (請搵一堆人聯署）to express our profound concern regarding the breach of patient privacy by one of the most sizeable semi-governmental department, the Hospital Authority (HA) in Hong Kong.

In a press conference held by the former Chairperson of the Hong Kong Public Doctors Association, current member in the Legislative Council of Hong Kong, Dr. Pierre Chan stated that by creating (AEIS), anyone, including the Police Force, could access patient data related to recent protests, without any accounts or passwords. Thus creating a backdoor for the police to access patient data without the consent from patients, and the Hospital Authority has no idea of who have access to the data as well. This creates massive public concern regarding the recent arrest of protestors within the hospital premises, hence scaring some patients intended to seek help in public hospitals, delaying their treatments.

No matter what the intention was when creating the AEIS, this loophole in the system is believed to have been misused by the police force to target and arrest patients who were suspected to be protestors in the recent public demonstrations. This is a clear breach of patient privacy, breaching not only the trust of the public has towards the medical professionals, but also threatening the health of the citizens due to the mistrust developed in this incident.

In the age of health informatics, WHO plays an important role in advocating a safe eHealth system for countries around the globe. The current event in such a developed country in Hong Kong should draw global attention, with its action to be condemned. No one should be left out in the healthcare system, due to the fear of being arrested. Not everyone is born equal, but we can do our best to ensure we treat everyone equally.

I humbly urge the WHO to condemn the actions of the Hospital Authority and take necessary actions.

The following websites provide information to the issue

唔等啦，send 左先

感激巴打大改
不過我有小小唔明 creating (AEIS) 係寫咩
可唔可以elaborate 少少

樓主可唔可以report 埋去歐盟？

(非騎劫)

唔肯定，不過有可能
可以argue話透露病人資料入面參加做demonstration 算係透露political beliefs?
然後比黑警拉會導致risks to rights and freedom?
而且呢單case應該算無explicit consent?

不過EU個邊如果要draft 可能要寫清楚點樣violate 左咩rules and regulations, 仲要寫明點樣會affect 到EU citizens...
真係要慢慢睇慢慢寫
我太廢

再改多左小小
Regarding a MAJOR breach of patient data privacy in Hong Kong
Dear Sir/Madam

I am writing on behalf of the fellow citizen (請搵一堆人聯署）to express our profound concern regarding the breach of patient confidentiality by one of the most sizeable semi-governmental department, the Hospital Authority (HA) in Hong Kong.

In a press conference held by the former Chairperson of the Hong Kong Public Doctors Association, current member in the Legislative Council of Hong Kong, Dr. Pierre Chan stated that the informatic system used by AED contain a backdoor that allows access patient data related to recent protests, without any accounts or passwords. This creates massive public concern regarding the recent arrest of protestors within the hospital premises, hence scaring some patients who intended to seek help in public hospitals, delaying their treatments.

No matter what the intention was when creating the AEIS, this loophole in the system is believed to have been misused by the police force to target and arrest patients who were suspected to be protestors in the recent public demonstrations. This is a clear breach of patient data privacy, breaching not only the trust of the public has towards the medical professionals, but also threatening the health of the citizens by exploiting their right to seek proper healthcare.

In the age of health informatics, WHO plays an important role in advocating a safe eHealth system for countries around the globe. The current event in such a developed country in Hong Kong should draw global attention, with its action to be condemned. No one should be left out in the healthcare system, due to the fear of being arrested. Not everyone is born equal, but we can do our best to ensure we treat everyone equally.

I humbly urge the WHO to condemn the actions of the Hospital Authority and take necessary actions.

The following websites provide information to the issue

感激巴打
咁改得唔得